(路不拾遺)啱先跌咗個銀包

雖然唔知你有冇上連登 但係好多謝你拾到我個銀包冇攞到入面任何一樣嘢 我依家攞翻啦

多謝你 蕭先生

唔洗 小事姐

唔客氣啦，今日唔等錢洗

唔駛客氣，以身相許就得